其實173CM左右既男仔都可以感覺唔矮

連登成日有POST講173CM左右係矮, 大家睇真D , 呢個運動員都係呢個高度
但佢絕對無矮既感覺
左一 吳翹充 173CM

樓主五毛狗
唔使回

睇你同咩人比

我160 去菲律賓變咗巨人

160

呢隻打手 係狗

你企兩件160隔離實高㗎
但173行出街真係好普通
更加唔好講有一部份女係高過173..

做乜鳩

其實137都好夠用
利申: 唔係137

係喎，真係五毛，多謝提醒